# Директории, которые нужно бы удалить

* ckeditor
* AjexFileManager
* player

все три используются во вьюхах object_form_widget.php в контент типах, что делает не возможным удаление этих директорий на данном этапе
